(注意安全) 邊爐GAS罐

近排天氣轉涼左
大家都係時間開始入定啲邊爐氣以防萬一
可以打邊爐燒下啲畜牲肉食下
又或者加個轉換頭就可以噴火取下暖
最緊要係又平又細枝,帶出街都唔覺
**不過大家要注意安全bor,你知啦,呢啲壓縮氣體罐, 一唔覺意dum左出去可能會爆嫁嘛
係本身有火既地方用就仲危險

依華牌邊爐氣 (3枝裝) 都係40蚊
光復香港!! 邊爐革命!!

開錯左台tim, 不過都希望有留意時事既手足可以睇下

自推一下

買咗一打

推一推,希望手足記得秋天最正係食燒肉

推

推 多啲人見到

推推推 畀其他人見到

pushhhhhh